天佑中共，天滅中國

冇中國重邊有明朝

無左中國後，中共仲叫唔叫中共